🚬🚬🚬🚬🚬

🚬🚬🚬🚬🚬

整枝mevius食啦ching

食開綠甩🚬

呢度冇人食煙？🚬

飯後一支煙 快活過神仙

未食飯 已經食左半包煙

死mk

食煙就mk 點先吾mk

吾你老母系呀

食開0.01個隻

綠甩

綠甩吾巧咩

你想點jack

👉🏻👌🏻👉🏻👌🏻👉🏻👌🏻👉🏻👌🏻💦

最低汁既煙